晚餐自煑 煎蓮藕馬蹄肉餅

狗餅

莞西不了

抵你失業同毒

紅色個pat野好嘔心

我現時自己肯做飯？

余均益辣椒醬
好嘢嚟
唔識嘢

可以只落蔥
不過中意芫茜如我會覺得香好多

印仔老母愛心炮製

你整？有冇落馬蹄？

我忘記話我魚+豬肉mix

不過你嘅燶咗d wor

老母整
豬肉+洋蔥
專登叫佢整得香口d

都應該好味

今日又整咗

好好味

肉餅緊係食蒸架啦

你講得啱
蒸同煎我都會